中方堅決反對加國情報部門誣稱中方實施間諜活動

中方堅決反對加國情報部門誣稱中方實施間諜活動

中國駐加拿大使館發言人，指加方情報部門等誣稱中方實施間諜和干涉活動，對此表示強烈不滿及堅決反對，再次敦促加方摒棄冷戰思維和意識形態偏見，停止對華進行攻擊抹黑。

加拿大安全情報局、國會眾議院國家安全與情報委員會，日前分別發表報告，指中方通過千人計劃等，對加實施間諜和干涉活動，對加拿大家安全構成威脅。

中國駐加使館發言人指出，這是中國威脅論的翻版，是對中方的惡意抹黑。發言人說中方始終堅定不移，奉行互利共贏的對外開放戰略，致力於在和平共處五項原則基礎上，發展與各國關係，推動構建人類命運共同體，中方沒有興趣，也絕不會干涉別國內政。

中國外交部=老納

一個人剩係post中共發言人嘅發言而唔post加拿大嘅講法，大家就知佢係五毛，blocked 樓主